［連登仔圖］如果企前面果個冇擘大隻腳會唔會好啲

如果佢冇擘大 成件事會唔會冇咁on9

一樣咁撚柒

好撚得意

睇天元突破睇上腦

次次睇到呢張圖第一眼都係望佢先

其實擘大黎做乜柒
當事人可唔可以上黎講幾句

巴閉囉，英雄主義，疊馬。

啲動作唔好咁柒，唔好揾本嘢擋住個樣

然後插袋、擺pose，微笑，保證張相無咁on9

c朗都係咁企啦

到時又會俾人話佢地太過有自信
做乜唔遮住個柒樣

仲要舉起隻手

條柒頭扮西蒙

真係好搶

bin 到家下

好撚彩無去

左邊個短人味做左

自信嘅表現

好正 又鞭

又binc

呢個問題我想問好耐架啦

好想知d當事人見到呢張相會唔會即刻熄app

點解佢小腿咁白

連登仔影相係原罪

好想知佢而家點 身邊有無人認出係佢

我覺得擺個郭富成入去都會柒化左